msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: group-butler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-02 21:47-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-06 03:45\n"
"Last-Translator: TiagoDanin <TiagoDanin@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: group-butler\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/locales/en.po\n"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:12
msgid "An unknown error has ocurred"
msgstr "发生一个未知的错误"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:13
msgid "I don't have enough permissions to restrict users"
msgstr "我没有限制用户的权限"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:14
msgid "I'm not an admin, I can't kick people"
msgstr "我不是管理员，无法踢出成员。"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:15
msgid "I can't do that to admins!"
msgstr "我无法对管理员进行这样的操作！"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:16
msgid "There is no need to unban in a normal group"
msgstr "普通群组中无需解除封禁"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:17
msgid "This user is not a chat member"
msgstr "该用户非群成员"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:18
msgid "Please input a text"
msgstr "请在此输入文字"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:19
msgid "This message is too long. Max lenght allowed by Telegram: 4000 characters"
msgstr "这条消息太长了，Telegram 允许的最大长度是4000个字符"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:20
msgid "One of the inline buttons you are trying to set is missing the URL"
msgstr "您尝试设置的其中一个内联按钮缺少URL"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:21
#, lua-format
msgid "Inline link formatted incorrectly. Check the text between brackets -> \\[]()\n"
"%s"
msgstr "内联链接设置错误，请检查括号内的文本 -> \\[]()\n"
"%s"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:21
msgid "More info [here](https://telegram.me/GB_tutorials/12)"
msgstr "更多信息 [这里](https://telegram.me/GB_tutorials/12)"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:22
msgid "This text breaks the markdown.\n"
"More info about a proper use of markdown [here](https://telegram.me/GB_tutorials/10) and [here](https://telegram.me/GB_tutorials/12)."
msgstr "Markdown使用不当。\n"
"关于Markdown的详细介绍请点击[here](https://telegram.me/GB_tutorials/10)和[here](https://telegram.me/GB_tutorials/12)。"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:24
msgid "One of the URLs that should be placed in an inline button seems to be invalid (not an URL). Please check it"
msgstr "应放在内联按钮中的其中一个URL似乎无效（不是URL）。 请检查"

#: lua/groupbutler/api_errors.lua:25
msgid "One of the inline buttons you are trying to set doesn't have a name"
msgstr "您尝试设置的其中一个内联按钮没有名称"

#: lua/groupbutler/main.lua:126
#, lua-format
msgid "Hello everyone!\n"
"My name is %s, and I'm a bot made to help administrators in their hard work.\n"
"Unfortunately I can't work in normal groups. If you need me, please ask the creator to convert this group to a supergroup and then add me again.\n"
msgstr "大家好！\n"
"我的名字是 %s，我是一个机器人程序，可以帮助管理员完成繁杂的工作。\n"
"很遗憾的是我无法在普通群组中工作。如果你需要我，请要求群组创建者将本群组转换为超级群，然后再将我重新加入该群。"

#: lua/groupbutler/main.lua:193
msgid "🐞 Sorry, a *bug* occurred"
msgstr "🐞 抱歉，发生错误。"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:43
#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:162
#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:120
msgid "banned"
msgstr "已封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:44
#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:159
#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:124
msgid "kicked"
msgstr "已踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:45
#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:165
#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:128
msgid "muted"
msgstr "已禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:46
#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:161
msgid "telegram.me links"
msgstr "telegram.me 链接"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:47
msgid "Channels messages"
msgstr "频道消息"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:92
#, lua-format
msgid "%s %s for <b>spam</b>! (%d/%d)"
msgstr "%s %s 为 <b>垃圾信息</b>! (%d/%d)"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:97
#, lua-format
msgid "%s, spam is not allowed here. The next time you will be restricted"
msgstr "%s，这里不允许发布垃圾信息。下一次您将被限制"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:103
#, lua-format
msgid "%s, this kind of message is not allowed in this chat (<b>%d/%d</b>)"
msgstr ""

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:107
msgid "telegram.me link"
msgstr "telegram.me 链接"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:107
msgid "message from a channel"
msgstr "来自频道的消息"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:130
msgid "forwards are allowed"
msgstr "已允许转发至本群"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:132
msgid "warn for forwards"
msgstr "转发消息至本群将被警告"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:134
msgid "forwards will be deleted"
msgstr "转发至本群的消息将被删除"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:138
msgid "links are allowed"
msgstr "允许发布链接"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:140
msgid "warn for links"
msgstr "发布链接将被警告"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:142
msgid "links will be deleted"
msgstr "含有链接的消息将被删除"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:160
msgid "You can't go lower"
msgstr "已达最小值"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:162
msgid "You can't go higher"
msgstr "已达最大值"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:170
#, lua-format
msgid "New value: %d"
msgstr "新设置已生效：%d"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:193
msgid "Allow/forbid telegram.me links"
msgstr "允许/禁止 telegram.me 链接"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:195
msgid "Allow/forbid forwarded messages from channels"
msgstr "允许/禁止将频道消息转发至本群"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:197
msgid "Set how many times the bot should warn users before kicking/banning them"
msgstr "设置警告次数上限，超出次数后相关用户将被踢出/封禁。"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:199
#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:67
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:25
#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:38
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:43
#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:26
msgid "Description not available"
msgstr "该项无详情说明"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:230
msgid "Kick 👞"
msgstr "踢出 👞"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:232
msgid "Ban 🔨"
msgstr "封禁 🔨"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:234
msgid "Mute 👁"
msgstr "禁言 👁"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:283
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:142
#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:127
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:114
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:253
msgid "You're no longer an admin"
msgstr "您的管理员权限已被解除"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:285
msgid "*Anti-spam settings*\n"
"Choose which kind of message you want to forbid\n"
"• ✅ = *Allowed*\n"
"• ❌ = *Not allowed*\n"
"• 🗑 = *Delete*\n"
"When set on `delete`, the bot doesn't warn users until they are about to be kicked/banned/muted (at the second-to-last warning)"
msgstr ""

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:352
msgid "_The whitelist was already empty_"
msgstr "_白名单已清空_"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:355
#, lua-format
msgid "*Whitelist cleaned*\n"
"%d links have been removed"
msgstr "*白名单已清理*\n"
"删除了%d个白名单链接"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:363
#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:372
#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:394
#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:403
msgid "_I can't find any url in this message_"
msgstr "_该消息中未发现链接_"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:366
#, lua-format
msgid "%d link(s) will be whitelisted"
msgstr "%d个链接将被加入链接白名单"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:368
#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:399
#, lua-format
msgid "\n"
"%d links were already in the list"
msgstr "\n"
"%d个链接在链接白名单中已存在"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:380
msgid "_The whitelist is empty_.\n"
"Use `/wl [links]` to add some links to the whitelist"
msgstr "_白名单为空_\n"
"要添加白名单链接请用`/wl [links]`命令"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:382
msgid "Whitelisted links:\n\n"
msgstr "白名单链接：\n\n"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:397
#, lua-format
msgid "%d link(s) removed from the whitelist"
msgstr "%d个链接已从白名单中移除"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:414
msgid "_Whitelist of channels empty_"
msgstr "_频道白名单为空_"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:416
#, lua-format
msgid "*Whitelisted channels:*\n"
"%s"
msgstr "*白名单频道：*\n"
"%s"

#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:423
#: lua/groupbutler/plugins/antispam.lua:440
msgid "_I can't find a channel ID in your message_"
msgstr "_该消息中未发现频道_"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:90
msgid "Import was <b>successful</b>.\n\n"
"<b>Important</b>:\n"
"- #extra commands which are associated with a media must be set again if the bot you are using now is different from the bot that originated the backup.\n"
msgstr "导入<b>成功</ b>。\n\n"
"<b>重要</ b>： - 如果您现在使用的机器人与发起备份的机器人不同，则必须再次设置与媒体关联的#extra命令。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:112
#, lua-format
msgid "<i>I'm sorry, this command has been used for the last time less then 3 hours ago by</i> %s (ask them for the file).\n"
"Wait [<code>%s</code>] to use it again\n"
msgstr "<i>抱歉，该命令三小时内限用一次。已被「%s」使用。</i>（ 您可向他/她索要结果。）\n"
"请在[<code>%s</code>] 后再重试。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:121
msgid "*Sent in private*"
msgstr "*Sent in private*"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:128
msgid "Invalid input. Please reply to the backup file (/snap command to get it)"
msgstr "输入无效。请通过回复「备份文件」消息使用。（/snap 命令可获取备份文件。）"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:133
msgid "Invalid input. Please reply to a document"
msgstr "Invalid input. Please reply to a document"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:138
#, lua-format
msgid "This is not a valid backup file.\n"
"Reason: invalid name (%s)"
msgstr "This is not a valid backup file.\n"
"Reason: invalid name (%s)"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:148
#, lua-format
msgid "Download of the file failed with code %s"
msgstr "Download of the file failed with code %s"

#: lua/groupbutler/plugins/backup.lua:157
#, lua-format
msgid "Chat IDs don't match (%s and %s)"
msgstr "会话ID不匹配（%s与%s）"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:90
msgid "Use -/+ to edit the value, then select a timeframe to temporary ban the user"
msgstr "用 -/+ 键来调整用户封禁时间"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:97
#, lua-format
msgid "%s kicked %s!"
msgstr "%s踢出了%s！"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:106
#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:119
#, lua-format
msgid "%s banned %s!"
msgstr "%s封禁了%s！"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:113
msgid "_Use this command in reply to a forwarded message_"
msgstr "_在对一条转发消息的回复中使用该命令_"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:127
msgid "_An admin can't be unbanned_"
msgstr "_无法对管理员解除封禁_"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:136
msgid "This user is not banned!"
msgstr "该用户未被封禁！"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:141
#, lua-format
msgid "%s unbanned by %s!"
msgstr "%s已被%s解除封禁！"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:152
msgid "You don't have the permissions to restrict members"
msgstr "您没有权限限制成员"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:156
msgid "Tap on the -/+ buttons to change this value. Then select a timeframe to execute the ban"
msgstr "按-/+按钮来调整时间。 然后执行封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:165
msgid "You can't set a lower value"
msgstr "您无法设置更低的值"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:173
msgid "Stop!!!"
msgstr "停止！！"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:189
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:193
msgid "days"
msgstr "天"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:197
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: lua/groupbutler/plugins/banhammer.lua:203
#, lua-format
msgid "User banned for %d %s"
msgstr "用户被 %d %s 封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:43
msgid "🛠 Menu"
msgstr "🛠 菜单"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:44
msgid "⚡️ Antiflood"
msgstr "⚡️ 防灌水"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:45
msgid "🌈 Media"
msgstr "🌈 媒体"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:46
msgid "🚫 Antispam"
msgstr "🚫 反垃圾信息"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:47
msgid "📥 Log channel"
msgstr "📥 日志频道"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:53
msgid "⛔️ Default permissions"
msgstr "⛔️ 默认权限"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:70
#, lua-format
msgid "<b>%s</b>\n"
"<i>Change the settings of your group</i>"
msgstr "<b>%s</b>\n"
"<i>修改您的群组的设置</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:74
msgid "_I've sent you the keyboard via private message_"
msgstr "_我已经给你发送了一条私聊消息_"

#: lua/groupbutler/plugins/configure.lua:88
msgid "<i>Change the settings of your group</i>"
msgstr "<i>更改此群组设置</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:21
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:36
msgid "✅ | ON"
msgstr "✅ | 开启"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:23
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:38
msgid "❌ | OFF"
msgstr "❌ | 关闭"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:30
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:158 lua/groupbutler/plugins/menu.lua:220
msgid "👞 kick"
msgstr "👞 踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:32
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:160
msgid "🔨 ban"
msgstr "🔨 封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:34
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:49
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:162 lua/groupbutler/plugins/menu.lua:224
msgid "👁 mute"
msgstr "👁 禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:39
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:67
msgid "Texts"
msgstr "文字"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:40
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:68
msgid "Forwards"
msgstr "转发信息"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:41
#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:165
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:69
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:43
msgid "Stickers"
msgstr "贴纸"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:42
#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:157
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:70
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:34
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:43
#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:158
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:71
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:35
msgid "GIFs"
msgstr "GIF 动图"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:44
#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:159
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:72
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:36
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:58
#, lua-format
msgid "- *Status*: `%s`\n"
msgstr "- *状态*: `%s`\n"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:59
#, lua-format
msgid "- *Action* to perform when a user floods: `%s`\n"
msgstr "- *Action* to perform when a user floods: `%s`\n"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:60
#, lua-format
msgid "- Number of messages allowed *every 5 seconds*: `%d`\n"
msgstr "- *每5秒*可发送的信息数量：`%d`\n"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:61
#, lua-format
msgid "- *Ignored media*:\n"
"%s"
msgstr "-*忽视媒体*:\n"
"%s"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:67
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:68
msgid "Admins"
msgstr "管理员"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:71
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:178 lua/groupbutler/utilities.lua:603
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:72
#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:254
msgid "Extra commands"
msgstr "自定义指令"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:75
msgid "Flood settings"
msgstr "灌水设定"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:76
msgid "Media settings"
msgstr "媒体设置"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:92
msgid "Navigate this message to see *all the info* about this group!"
msgstr "浏览这条訊息来获得关于这个群组的*所有信息*！"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:101
msgid "_I've sent you the group dashboard via private message_"
msgstr "_我已经私聊向你发送了群控制面板_"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:117
msgid "🚫 This group does not exist"
msgstr "🚫 该群组不存在"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:124
msgid "🚷 You are not a member of the chat. You can't see the settings of a private group."
msgstr "🚷 你不是群组成员。你不能查看私人群组的设置。"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:131
msgid "ℹ️ Group ► Settings"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 设置"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:135
msgid "ℹ️ Group ► Rules"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 规则"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:143
msgid "I got kicked out of this group 😓"
msgstr "我被该群组踢出了 😓"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:145
msgid "ℹ️ Group ► Admin list"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 管理员名单"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:149
msgid "ℹ️ Group ► Extra"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 自定义指令"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:153
msgid "ℹ️ Group ► Flood"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 灌水设定"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:160
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:38
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:162
msgid "Voice Messages"
msgstr ""

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:163
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:41
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:164
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:42
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:166
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:44
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:167
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:45
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:168
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:46
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:169
#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:47
msgid "Venues"
msgstr "Venues"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:171
msgid "*Current media settings*:\n\n"
msgstr "*当前媒体设定*:\n\n"

#: lua/groupbutler/plugins/dashboard.lua:183
msgid "ℹ️ Group ► Media"
msgstr "ℹ️ 群组 ► 媒体"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:63
msgid "Permission to send messages. If disabled, the user won't be able to send any kind of message"
msgstr "允许发送消息。如果关闭，使用者将不能发送任何消息。"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:64
msgid "Permission to send media (audios, documents, photos, videos, video notes and voice notes). Implies the permission to send messages"
msgstr "Permission to send media (audios, documents, photos, videos, video notes and voice notes). Implies the permission to send messages"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:65
msgid "Permission to send other types of messages (GIFs, games, stickers and use inline bots). Implies the permission to send medias"
msgstr "Permission to send other types of messages (GIFs, games, stickers and use inline bots). Implies the permission to send medias"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:66
msgid "When disabled, user's messages with a link won't show the web page preview"
msgstr "如果关闭，使用者发送消息中的链接将不会显示预览"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:73
msgid "Send messages"
msgstr "发送消息"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:74
msgid "Send media"
msgstr "发送媒体"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:75
msgid "Send other types of media"
msgstr "发送其他媒体类型"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:76
msgid "Show web page preview"
msgstr "显示网页预览"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:127
msgid "You don't have the permission to restrict members"
msgstr "你没有权限限制成员"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:129
msgid "*Default permissions*\n"
"From this menu you can change the default permissions that will be granted when a new member join.\n"
"_Only the administrators with the permission to restrict a member can access this menu._\n"
"Tap on the name of a permission for a description of what kind of messages it will influence.\n"
msgstr "*预设权限*\n"
"在此目录中您可以更改新成员的预设权限。\n"
"_只有拥有限制成员权限的管理员能够访问此目录_\n"
"点击权限名称来显示将会影响发送信息的类型\n"

#: lua/groupbutler/plugins/defaultpermissions.lua:151
#, lua-format
msgid "Setting saved, but I can't edit the buttons because you are too fast! Wait other %d seconds"
msgstr "设置已保存，但因为你操作太快所以我无法编辑这个按钮。请等待 %d 秒再进行操作"

#: lua/groupbutler/plugins/extra.lua:82
#, lua-format
msgid "This media has been saved as a response to %s"
msgstr "此媒体已保存为对 %s 的回复"

#: lua/groupbutler/plugins/extra.lua:95
#, lua-format
msgid "Command '%s' saved!"
msgstr "%s 指令已更新！"

#: lua/groupbutler/plugins/extra.lua:118
#, lua-format
msgid "Commands deleted: `%s`"
msgstr "命令删除：`%s`"

#: lua/groupbutler/plugins/extra.lua:120
#, lua-format
msgid "\n"
"Commands not found: `%s`"
msgstr "\n"
"命令未找到: `%s`"

#: lua/groupbutler/plugins/extra.lua:169
#, lua-format
msgid "_Please_ [start me](%s) _so I can send you the answer_"
msgstr "_请_[开始](%s)_我可以向你发送回答_"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:19
msgid "⚖ Current sensitivity. Tap on the + or the - to change it"
msgstr "⚖ 目前定義。使用加減號(+/-)變更設定"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:21
msgid "Choose which media must be ignored by the antiflood (the bot won't consider them).\n"
"✅: ignored\n"
"❌: not ignored"
msgstr "选择要反垃圾功能中被忽略的信息(机器人会跳过这些信息).\n"
"✅: 忽略\n"
"❌: 不忽略"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:45
msgid "👞️ kick"
msgstr "👞️ 踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:47
msgid "🔨 ️ban"
msgstr "🔨 ️封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:105
msgid "Flooders will be banned"
msgstr "灌水者将会被禁止"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:108
msgid "Flooders will be kicked"
msgstr "灌水者将会被踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:111
msgid "Flooders will be muted"
msgstr "灌水者将会被禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:120
#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:127
#, lua-format
msgid "%d is not a valid value!\n"
msgstr "%d 不是一个有效的值！\n"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:144
msgid "You can manage the antiflood settings from here.\n\n"
"It is also possible to choose which type of messages the antiflood will ignore (✅)"
msgstr "You can manage the antiflood settings from here.\n\n"
"It is also possible to choose which type of messages the antiflood will ignore (✅)"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:151
msgid "Antiflood settings"
msgstr "防灌水设定"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:169
#, lua-format
msgid "❎ [%s] will be ignored by the anti-flood"
msgstr "❎ [%s] 灌水将会被忽略"

#: lua/groupbutler/plugins/floodmanager.lua:172
#, lua-format
msgid "🚫 [%s] won't be ignored by the anti-flood"
msgstr "🚫 [%s] 不会被作为灌水忽略"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:23
msgid "In this menu you will find all the available commands"
msgstr "在此菜单中，你可以找到所有可用的命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:24
#, lua-format
msgid "Hello %s 👋🏼, nice to meet you!\n"
"I'm Group Butler, the first administration bot using the official Bot API.\n\n"
"*I can do a lot of cool stuffs*, here's a short list:\n"
"• I can *kick or ban* users\n"
"• You can use me to set the group rules\n"
"• I have a flexible *anti-flood* system\n"
"• I can *welcome new users* with a customizable message, or if you want with a gif or a sticker\n"
"• I can *warn* users, and ban them when they reach the maximum number of warnings\n"
"• I can also warn, kick or ban users when they post a specific media\n"
"…and more, below you can find the \"all commands\" button to get the whole list!\n\n"
"I work better if you add me to the group administrators (otherwise I won't be able to kick or ban)!"
msgstr "Hello %s 👋🏼, nice to meet you!\n"
"I'm Group Butler, the first administration bot using the official Bot API.\n\n"
"*I can do a lot of cool stuffs*, here's a short list:\n"
"• I can *kick or ban* users\n"
"• You can use me to set the group rules\n"
"• I have a flexible *anti-flood* system\n"
"• I can *welcome new users* with a customizable message, or if you want with a gif or a sticker\n"
"• I can *warn* users, and ban them when they reach the maximum number of warnings\n"
"• I can also warn, kick or ban users when they post a specific media\n"
"…and more, below you can find the \"all commands\" button to get the whole list!\n\n"
"I work better if you add me to the group administrators (otherwise I won't be able to kick or ban)!"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:37
msgid "This bot works only in supergroups.\n\n"
"To work properly, [it needs to be admin in your group](https://telegram.me/GroupButler_ch/104), so it can kick or ban people if needed.\n"
"Only the group owner can promote it :)\n\n"
"You can use `/, ! or #` to trigger a command.\n\n"
"Group Butler saves the adminlist of a group in its databse to avoid to send too many requests to Telegram.\n"
"This list is updated every 5 hours, so there could be some differences between who the bot thinks are the admins and who the admins actually are, if during the 5 hours timeframe some users have been promoted/demoted.\n"
"It's possible to force the bot to update its adminlist with `/cache`.\n\n"
"Remember: you have to use commands  *in the group*, unless they are specifically designed for private chats (see \"private\" tab)."
msgstr "This bot works only in supergroups.\n\n"
"To work properly, [it needs to be admin in your group](https://telegram.me/GroupButler_ch/104), so it can kick or ban people if needed.\n"
"Only the group owner can promote it :)\n\n"
"You can use `/, ! or #` to trigger a command.\n\n"
"Group Butler saves the adminlist of a group in its databse to avoid to send too many requests to Telegram.\n"
"This list is updated every 5 hours, so there could be some differences between who the bot thinks are the admins and who the admins actually are, if during the 5 hours timeframe some users have been promoted/demoted.\n"
"It's possible to force the bot to update its adminlist with `/cache`.\n\n"
"Remember: you have to use commands  *in the group*, unless they are specifically designed for private chats (see \"private\" tab)."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:49
msgid "*Commands that work in private*:\n\n"
"• `/mysettings`: show a keyboard that allows you to change your personal settings, such as choosing if receive the rules in private when you join a group or if receive reports made with the `@admin` command\n"
"• `/echo [text]` : the bot will send the text back, formatted with markdown\n"
"• `/about` : show some useful informations about the bot\n"
"• `/groups` : show the list of the discussion groups\n"
"• `/id`: get your id\n"
"• `/start` : show the initial message\n"
"• `/help` : show this message"
msgstr "*Commands that work in private*:\n\n"
"• `/mysettings`: show a keyboard that allows you to change your personal settings, such as choosing if receive the rules in private when you join a group or if receive reports made with the `@admin` command\n"
"• `/echo [text]` : the bot will send the text back, formatted with markdown\n"
"• `/about` : show some useful informations about the bot\n"
"• `/groups` : show the list of the discussion groups\n"
"• `/id`: get your id\n"
"• `/start` : show the initial message\n"
"• `/help` : show this message"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:58
msgid "*Commands available for every user in a group*:\n\n"
"• `/dashboard`: see all the informations about the group\n"
"• `/rules`: show the group rules\n"
"• `/adminlist`: show the administrators of the group\n"
"• `/help`: receive the help message\n"
"• `!kickme`: the bot will kick you\n"
"*Note*: `/dashboard`, `/adminlist` and `/staff` always reply in private. If the bot is unable to reach a user, it will ask in the group to that user to be started, but just if _silent mode_ is off.\n"
"With `/rules`, the bot always answer in the group for admins, but with normal users the message is sent in the group or in private according to the group settings.\n\n"
"• `@admin` (by reply): report a message to the admins of the group (the bot will forward it in prvate). This ability could be turned off from the group settings. A description of the report can be added.\n"
"Admins need to give their consense to receive reports from users, with `/mysettings` command"
msgstr "*Commands available for every user in a group*:\n\n"
"• `/dashboard`: see all the informations about the group\n"
"• `/rules`: show the group rules\n"
"• `/adminlist`: show the administrators of the group\n"
"• `/help`: receive the help message\n"
"• `!kickme`: the bot will kick you\n"
"*Note*: `/dashboard`, `/adminlist` and `/staff` always reply in private. If the bot is unable to reach a user, it will ask in the group to that user to be started, but just if _silent mode_ is off.\n"
"With `/rules`, the bot always answer in the group for admins, but with normal users the message is sent in the group or in private according to the group settings.\n\n"
"• `@admin` (by reply): report a message to the admins of the group (the bot will forward it in prvate). This ability could be turned off from the group settings. A description of the report can be added.\n"
"Admins need to give their consense to receive reports from users, with `/mysettings` command"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:70
msgid "*Admins: info about the group*\n\n"
"• `/setrules [group rules]`: set the new regulation for the group (the old will be overwritten).\n"
"• `/setrules -`: delete the current rules.\n\n"
"*Note*: the markdown is supported. If the text sent breaks the markdown, the bot will notify that something is wrong.\n"
"For a correct use of the markdown, check [this post](https://telegram.me/GroupButler_ch/46) in the channel\n\n"
"• `/setlink [link|-]`: set the group link, so it can be re-called by other admins, or unset it.\n"
"If you are going to use it in a public supergroup, you do not need to append the group link. Just send `/setlink`\n"
"• `/link`: get the group link, if already set.\n"
"• `/msglink`: get the link to a message. Works only in public supergroups\n\n"
"*Note*: the bot can recognize valid group links. If a link is not valid, you won't receive a reply."
msgstr "*Admins: info about the group*\n\n"
"• `/setrules [group rules]`: set the new regulation for the group (the old will be overwritten).\n"
"• `/setrules -`: delete the current rules.\n\n"
"*Note*: the markdown is supported. If the text sent breaks the markdown, the bot will notify that something is wrong.\n"
"For a correct use of the markdown, check [this post](https://telegram.me/GroupButler_ch/46) in the channel\n\n"
"• `/setlink [link|-]`: set the group link, so it can be re-called by other admins, or unset it.\n"
"If you are going to use it in a public supergroup, you do not need to append the group link. Just send `/setlink`\n"
"• `/link`: get the group link, if already set.\n"
"• `/msglink`: get the link to a message. Works only in public supergroups\n\n"
"*Note*: the bot can recognize valid group links. If a link is not valid, you won't receive a reply."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:84
msgid "*Banhammer powers*\n"
"A set of commands that let admins kick and ban people from a group, and get some information about a user.\n"
"Kicked people can join back, banned people can't. Banned users are added to the group's blacklist. It's possible to blacklist users even if they are not part of the group.\n"
"Only the administrators who have the permission to restrict users can use these commands, but `/status` can be used by all the admins.\n\n"
"• `/kick [by reply|username|id|text mention]`: kick a user from the group.\n"
"• `/ban [by reply|username|id|text mention]`: ban a user from the group.\n"
"• `/tempban [by reply|username|id|text mention]`: ban a user for a specific amount of time. Use the returned keyboard to ban the user.\n"
"Pass a value on a new line to use it as starting value. When a ban expires, the user won't be added back. Check the Telegram's restricted users list for pending unbans.\n"
"• `/fwdban [by reply]`: ban the original sender of a forwarded message.\n"
"• `/unban [by reply|username|id|text mention]`: unban the user from the group.\n"
"• `/user [by reply|username|id|text mention]`: shows how many times the user has been banned *in all the groups*, and the warns received.\n"
"• `/status [username|id]`: show the current status of the user `(member|restricted|kicked/left the chat|banned|admin/creator|never seen)`.\n"
"Will also show the permissions the user *doesn't* have.\n\n"
"*Antiflood*\n"
"The \"antiflood\" is a system that auto-removes people that send many consecutive messages in a group.\n"
"If on, the antiflood system will kick/ban flooders.\n\n"
"• `/config` command, then `antiflood` button: manage the flood settings in private, with an inline keyboard. You can change the sensitivity, the action (kick/ban) to perform, and even set some exceptions."
msgstr "*Banhammer powers*\n"
"A set of commands that let admins kick and ban people from a group, and get some information about a user.\n"
"Kicked people can join back, banned people can't. Banned users are added to the group's blacklist. It's possible to blacklist users even if they are not part of the group.\n"
"Only the administrators who have the permission to restrict users can use these commands, but `/status` can be used by all the admins.\n\n"
"• `/kick [by reply|username|id|text mention]`: kick a user from the group.\n"
"• `/ban [by reply|username|id|text mention]`: ban a user from the group.\n"
"• `/tempban [by reply|username|id|text mention]`: ban a user for a specific amount of time. Use the returned keyboard to ban the user.\n"
"Pass a value on a new line to use it as starting value. When a ban expires, the user won't be added back. Check the Telegram's restricted users list for pending unbans.\n"
"• `/fwdban [by reply]`: ban the original sender of a forwarded message.\n"
"• `/unban [by reply|username|id|text mention]`: unban the user from the group.\n"
"• `/user [by reply|username|id|text mention]`: shows how many times the user has been banned *in all the groups*, and the warns received.\n"
"• `/status [username|id]`: show the current status of the user `(member|restricted|kicked/left the chat|banned|admin/creator|never seen)`.\n"
"Will also show the permissions the user *doesn't* have.\n\n"
"*Antiflood*\n"
"The \"antiflood\" is a system that auto-removes people that send many consecutive messages in a group.\n"
"If on, the antiflood system will kick/ban flooders.\n\n"
"• `/config` command, then `antiflood` button: manage the flood settings in private, with an inline keyboard. You can change the sensitivity, the action (kick/ban) to perform, and even set some exceptions."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:104
msgid "*Reports settings*\n"
"`@admin` is an useful command to let users report some messages to the group admins.\n"
"A reported message will be forwarded to the available admins.\n\n"
"• `/config` command, then `menu` button: here you can find an option, \"Report\". If turned on, users will be able to use the `@admin` command.\n"
"Only admins who accepted to receive reports (with `/mysettings` command) will be notified\n"
"• `/mysettings` (in private): from here, you can choose if receive reports or not\n\n"
"*Note*: admins can't use the `@admin` command, and users can't report admins with it."
msgstr "*举报设置*\n"
"`@admin`是一个很有用的命令，让用户向管理员举报消息\n"
"举报的信息将转交给管理员。\n\n"
"•使用`/config` 命令，然后在\"菜单\"按钮在这里你可以找到一个\"报告\"开关。 当开启时，用户将能够使用`@admin`命令。\n"
"只有管理员接受了收到的报告(`/mysettings`的命令) 将通知\n"
"•`/mysettings`(私聊消息)：从这里你可以选择是否接收举报消息\n\n"
"*注意：管理员不能使用的`@admin`的命令，并且用户不能举报管理员。"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:113
msgid "*Welcome/goodbye settings*\n\n"
"• `/config`, then `menu` tab: receive in private the menu keyboard. You will find an option to enable/disable welcome/goodbye messages.\n"
"*Note*: goodbye messages don't work in large groups. This is a Telegram limitation that can't be avoided.\n\n"
"*Custom welcome message*:\n"
"• `/welcome Welcome $name, enjoy the group!`\n"
"Write after `/welcome` your welcome message. `/goodbye` works in the same way.\n\n"
"You can use some placeholders to include the name/username/id of the new member of the group\n"
"Placeholders:\n"
"`$username`: _will be replaced with the username_\n"
"`$name`: _will be replaced with the name_\n"
"`$id`: _will be replaced with the id_\n"
"`$title`: _will be replaced with the group title_\n"
"`$surname`: _will be replaced by the user's last name_\n"
"`$rules`: _will be replaced by a link to the rules of the group. Please read_ [here](https://telegram.me/GroupButler_beta/26) _how to use it, or you will get an error for sure_\n"
"*Note*: `$name`, `$surname`, and `$title` may not work properly within markdown markup.\n\n"
"*GIF/sticker as welcome message*\n"
"You can use a particular gif/sticker as welcome message. To set it, reply to the gif/sticker you want to set as welcome message with `/welcome`. Same goes for `/goodbye`"
msgstr "*Welcome/goodbye settings*\n\n"
"• `/config`, then `menu` tab: receive in private the menu keyboard. You will find an option to enable/disable welcome/goodbye messages.\n"
"*Note*: goodbye messages don't work in large groups. This is a Telegram limitation that can't be avoided.\n\n"
"*Custom welcome message*:\n"
"• `/welcome Welcome $name, enjoy the group!`\n"
"Write after `/welcome` your welcome message. `/goodbye` works in the same way.\n\n"
"You can use some placeholders to include the name/username/id of the new member of the group\n"
"Placeholders:\n"
"`$username`: _will be replaced with the username_\n"
"`$name`: _will be replaced with the name_\n"
"`$id`: _will be replaced with the id_\n"
"`$title`: _will be replaced with the group title_\n"
"`$surname`: _will be replaced by the user's last name_\n"
"`$rules`: _will be replaced by a link to the rules of the group. Please read_ [here](https://telegram.me/GroupButler_beta/26) _how to use it, or you will get an error for sure_\n"
"*Note*: `$name`, `$surname`, and `$title` may not work properly within markdown markup.\n\n"
"*GIF/sticker as welcome message*\n"
"You can use a particular gif/sticker as welcome message. To set it, reply to the gif/sticker you want to set as welcome message with `/welcome`. Same goes for `/goodbye`"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:134
msgid "*Whitelist settings*\n\n"
"As you may know, the bot can warn/kick/ban who sends a telegram.me link (antispam settings) or any other link (media settings).\n"
"The whitelist is a list of links that will be ignored by the bot.\n"
"If users send a whitelisted link, they won't be warned or kicked.\n\n"
"`/whitelist [link(s)]` or `/wl [link(s)]`: add one or more links to the whitelist.\n"
"`/unwhitelist [link(s)]` or `/unwl [link(s)]`: remove one or more links from the whitelist.\n"
"`/whitelist` or `/wl`: get the whitelist.\n"
"`/whitelistl -` or `/wl -`: empty the whitelist.\n\n"
"When the group link is saved with `/setlink`, it gets automatically added to the whitelist.\n\n"
"*Why links are saved without* _https://_ *and* _www_*?*\n"
"The bot auto-removes _https://, http:// and www_ from every link to reduce the possibility of having the same link saved twice."
msgstr "*Whitelist settings*\n\n"
"As you may know, the bot can warn/kick/ban who sends a telegram.me link (antispam settings) or any other link (media settings).\n"
"The whitelist is a list of links that will be ignored by the bot.\n"
"If users send a whitelisted link, they won't be warned or kicked.\n\n"
"`/whitelist [link(s)]` or `/wl [link(s)]`: add one or more links to the whitelist.\n"
"`/unwhitelist [link(s)]` or `/unwl [link(s)]`: remove one or more links from the whitelist.\n"
"`/whitelist` or `/wl`: get the whitelist.\n"
"`/whitelistl -` or `/wl -`: empty the whitelist.\n\n"
"When the group link is saved with `/setlink`, it gets automatically added to the whitelist.\n\n"
"*Why links are saved without* _https://_ *and* _www_*?*\n"
"The bot auto-removes _https://, http:// and www_ from every link to reduce the possibility of having the same link saved twice."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:149
msgid "*Extra commands*\n"
"#extra commands are a smart way to save your own custom commands.\n\n"
"• `/extra [#trigger] [reply]`: set a reply to be sent when someone writes the trigger.\n"
"_Example_ : with \"`/extra #hello Good morning!`\", the bot will reply \"Good morning!\" each time someone writes #hello.\n"
"You can reply to a media (_photo, file, vocal, video, gif, audio_) with `/extra #yourtrigger` to save the #extra and receive that media each time you use # command\n"
"• `/extra list`: get the list of your custom commands.\n"
"• `/extra del [#trigger]`: delete the trigger and its message.\n\n"
"*Note:* the markdown is supported. If the text sent breaks the markdown, the bot will notify that something is wrong.\n"
"For a correct use of the markdown, check [this post](https://telegram.me/GroupButler_ch/46) in the channel.\n"
"Now supports placeholders. Check the \"welcome\" tab for the list of the available placeholders"
msgstr "*Extra commands*\n"
"#extra commands are a smart way to save your own custom commands.\n\n"
"• `/extra [#trigger] [reply]`: set a reply to be sent when someone writes the trigger.\n"
"_Example_ : with \"`/extra #hello Good morning!`\", the bot will reply \"Good morning!\" each time someone writes #hello.\n"
"You can reply to a media (_photo, file, vocal, video, gif, audio_) with `/extra #yourtrigger` to save the #extra and receive that media each time you use # command\n"
"• `/extra list`: get the list of your custom commands.\n"
"• `/extra del [#trigger]`: delete the trigger and its message.\n\n"
"*Note:* the markdown is supported. If the text sent breaks the markdown, the bot will notify that something is wrong.\n"
"For a correct use of the markdown, check [this post](https://telegram.me/GroupButler_ch/46) in the channel.\n"
"Now supports placeholders. Check the \"welcome\" tab for the list of the available placeholders"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:161
msgid "*Warns*\n"
"Warn are made to keep the count of the admonitions received by a user. Once users have been warned for the defined number of times, they are kicked/banned by the bot.\n"
"There are two different type of warns:\n"
"- _normal warns_, given by an admin with the `/warn` command\n"
"- _automatic warns_ (read: media warns and spam warns), given by the bot when someone sends a media that is not allowed in the chat, or spams other channels or telegram.me links.\n\n"
"• `/warn [by reply]`: warn a user\n"
"• `/sw`: you can place a `/sw` (_\"silent warn\"_) everywhere you want in your message. The bot will silently count the warn, but won't answer in the group unless the user reached the max. number of warnings.\n"
"• `/nowarns [by reply]`: reset the warns received by a user (both normal and automatic warns).\n"
"• `/warnmax [number]`: set the max number of the warns before the kick/ban.\n"
"• `/warnmax media [number]`: set the max number of the warns before kick/ban when an unallowed media is sent.\n\n"
"How to see how many warns a user has received (or to reset them): `/user` command.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed: `/config` command, then `menu` button.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed for medias: `/config` command, then `media` button.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed for spam: `/config` command, then `antispam` button."
msgstr "*Warns*\n"
"Warn are made to keep the count of the admonitions received by a user. Once users have been warned for the defined number of times, they are kicked/banned by the bot.\n"
"There are two different type of warns:\n"
"- _normal warns_, given by an admin with the `/warn` command\n"
"- _automatic warns_ (read: media warns and spam warns), given by the bot when someone sends a media that is not allowed in the chat, or spams other channels or telegram.me links.\n\n"
"• `/warn [by reply]`: warn a user\n"
"• `/sw`: you can place a `/sw` (_\"silent warn\"_) everywhere you want in your message. The bot will silently count the warn, but won't answer in the group unless the user reached the max. number of warnings.\n"
"• `/nowarns [by reply]`: reset the warns received by a user (both normal and automatic warns).\n"
"• `/warnmax [number]`: set the max number of the warns before the kick/ban.\n"
"• `/warnmax media [number]`: set the max number of the warns before kick/ban when an unallowed media is sent.\n\n"
"How to see how many warns a user has received (or to reset them): `/user` command.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed: `/config` command, then `menu` button.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed for medias: `/config` command, then `media` button.\n"
"How to change the max. number of warnings allowed for spam: `/config` command, then `antispam` button."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:177
msgid "*Pinning messages*\n"
"The \"48 hours limit\" to edit your own messages doesn't apply to bots.\n"
"This command was born from the necessity of editing the pinned message without sending it again, maybe just to change few things.\n"
"So with `/pin` you can generate a message to pin, and edit it how many times you want.\n\n"
"• `/pin [text]`: the bot will send you back the text you used as argument, with markdown. You can pin the message and use `/pin [text]` again to edit it\n"
"• `/pin`: the bot will find the latest message generate by `/pin`, if it still exists\n"
"• `/newpin [text]`: forces the bot to send another message that will be saved as new target for `/pin`\n\n"
"*Note*: `/pin` supports markdown, but only `$rules` and `$title` placeholders"
msgstr "*Pinning messages*\n"
"The \"48 hours limit\" to edit your own messages doesn't apply to bots.\n"
"This command was born from the necessity of editing the pinned message without sending it again, maybe just to change few things.\n"
"So with `/pin` you can generate a message to pin, and edit it how many times you want.\n\n"
"• `/pin [text]`: the bot will send you back the text you used as argument, with markdown. You can pin the message and use `/pin [text]` again to edit it\n"
"• `/pin`: the bot will find the latest message generate by `/pin`, if it still exists\n"
"• `/newpin [text]`: forces the bot to send another message that will be saved as new target for `/pin`\n\n"
"*Note*: `/pin` supports markdown, but only `$rules` and `$title` placeholders"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:187
msgid "*Group language*\n"
"• `/lang`: change the bot language (works on groups and private chats)\n\n"
"*Note*: the translators are volunteers, so neither the correctness nor completeness of localizations can be guaranteed.\n\n"
"You can help improve translations on our [Crowdin Project](https://crowdin.com/project/group-butler).\n\n"
"*Special characters*\n\n"
"• `/config` command, then `menu` button: you will receive in private the menu keyboard.\n"
"Here you will find two particular options: _Arab and RTL_.\n\n"
"*Arab*: when Arab is not allowed (🚫), people who write Arab characters will be kicked from the group.\n"
"*Rtl*: stands for 'Right To Left' character, is the cause of weird service messages written in the opposite direction.\n"
"When Rtl is not allowed (🚫), people who write Rtl characters (or have it in their names) will be kicked."
msgstr "*Group language*\n"
"• `/lang`: change the bot language (works on groups and private chats)\n\n"
"*Note*: the translators are volunteers, so neither the correctness nor completeness of localizations can be guaranteed.\n\n"
"You can help improve translations on our [Crowdin Project](https://crowdin.com/project/group-butler).\n\n"
"*Special characters*\n\n"
"• `/config` command, then `menu` button: you will receive in private the menu keyboard.\n"
"Here you will find two particular options: _Arab and RTL_.\n\n"
"*Arab*: when Arab is not allowed (🚫), people who write Arab characters will be kicked from the group.\n"
"*Rtl*: stands for 'Right To Left' character, is the cause of weird service messages written in the opposite direction.\n"
"When Rtl is not allowed (🚫), people who write Rtl characters (or have it in their names) will be kicked."

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:202
msgid "*General group settings*\n\n"
"`/config` or  `/settings`: manage the group settings in private from an inline keyboard.\n"
"The inline keyboard has six sub-menus:\n\n"
"*Menu*: manage the most important group settings\n"
"*Antiflood*: turn on or off the antiflood, set its sensitivity and choose some media to ignore, if you want\n"
"*Media*: choose which media to forbid in your group, and set the number of times that a user will be warned before being kicked/banned\n"
"*Antispam*: choose which kind of message you want to forbid (e.g. telegram.me links, forwarded messages from channels)\n"
"*Log channel*: choose which updates should be logged\n\n"
"*Bonus commands*:\n"
"`/reportflood [number of messages]/[timeframe]`: set how many times users can use the @admin command within a certain timeframe.\n"
"`/leave`: the bot will leave the group without deleting its data. Use this command only if you are going to add the bot to the group again\n"
"`/snap`: generate a backup file that can be restored with `/import` (send the file in the group and reply to it). `/snap` can be used once every three days"
msgstr ""

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:217
msgid "*Log channel informations*\n\n"
"A log channel is a _(private)_ channel where the bot will record all the important events that will happen in your group.\n"
"If you want to use this feature, you need to pair your group with a channel with the commands described below.\n"
"All the events, by default, are *not logged*. Admins can choose which events to log from the `/config` menu -> `log channel` button.\n\n"
"To pair a channel with a group, the *channel creator* must [add the bot to the channel administrators](telegram.me/gb_tutorials/4) (otherwise it won't be able to post), and send in the channel this command:\n"
"`/setlog`\n"
"Then, an admin of the group must forward in the group the message (\"`/setlog`\") sent in the channel. *Done*!\n"
"(you can find a video-tutorial [here](https://telegram.me/GB_tutorials/8))\n\n"
"A channel can be used as log by different groups.\n"
"To change your log channel, simply repeat this process with another channel.\n\n"
"`/unsetlog`: remove your current log channel\n"
"`/logchannel`: get some informations about your log channel, if paired"
msgstr "*日志频道信息*\n\n"
"日志频道是机器人记录在您的群组中所有重要事件的_（私有）_频道，\n"
"如果要使用此功能，则需要使用下面描述的命令将机器人与频道关联。\n"
"默认情况下，所有事件都不会记录*。管理员可以从`/ config`菜单 - >`log channel`按钮选择要记录的事件。\n\n"
"要将频道与群组关联，*频道创建者*必须[将机器人添加到频道管理员](telegram.me/gb_tutorials/4)（否则将发送消息），并在频道中发送此命令：\n"
"`/ setlog`\n"
"然后，该群组的管理员必须在该群组中转发在该频道中发送的消息（“/ setlog”）。 *完成*！\n"
"你可以在[这里]（https://telegram.me/GB_tutorials/8) 找到视频教程\n\n"
"频道可以用作不同群组的日志。\n"
"要更改日志频道，只需使用其他频道重复此过程即可。\n\n"
"`/ unsetlog`：删除当前的日志频道\n"
"`/ logchannel`：获得有关您的日志频道的一些信息，如果已经关联"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:233
msgid "*Missing help information!*"
msgstr "*缺少帮助信息！*"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:242
msgid "Banhammer"
msgstr "封禁之锤"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:243
msgid "Group info"
msgstr "群组信息"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:246
msgid "Report system"
msgstr "报告系统"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:247
msgid "Pin"
msgstr "置顶"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:250
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:251
msgid "Group configuration"
msgstr "群组配置"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:255
#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:64
msgid "Warns"
msgstr "警告"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:258
msgid "Welcome settings"
msgstr "欢迎消息设置"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:259
msgid "Links whitelist"
msgstr "链接白名单"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:277
msgid "📢 Bot channel"
msgstr "📢 机器人频道"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:278
msgid "🌍 Select your language"
msgstr "🌍 选择你的语言"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:281
msgid "📕 All the commands"
msgstr "📕 所有指令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:290
msgid "Basics"
msgstr "基本"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:291
msgid "Admin commands"
msgstr "管理员命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:292
msgid "Normal users commands"
msgstr "用户命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:293
msgid "Commands in private"
msgstr "私聊命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:294
msgid "Log channel"
msgstr "日志频道"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:309
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:336
#, lua-format
msgid "[Start me](%s) _to get the list of commands_"
msgstr "[启用我](%s) _来获取指令列表_"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:350
msgid "Basic usage"
msgstr "基本用法"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:354
msgid "Commands for users (group)"
msgstr "用戶命令(群组)"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:358
msgid "Available commands in private"
msgstr "私聊可用的命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:362
msgid "Log channel informations"
msgstr "日志频道信息"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:367
msgid "Available commands for admins"
msgstr "管理员可用的命令"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:372
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: lua/groupbutler/plugins/help.lua:380
msgid "❗️ Already there"
msgstr "❗️ 已经在这个页面上了"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:35
msgid "*No link* for this group. Ask the owner to save it with `/setlink [group link]`"
msgstr "此群组*沒有链接*，请向群主查询。"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:46
msgid "Link *unset*"
msgstr "链接*未设置*"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:52 lua/groupbutler/plugins/links.lua:69
#, lua-format
msgid "The link has been set.\n"
"*Here's the link*: %s"
msgstr "链接已设置。\n"
"*这里是链接*︰%s"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:55
msgid "This is not a *public supergroup*, so you need to write the link near `/setlink`"
msgstr "这不是一个公开的*超级群组*，你需要在 `/setlink` 后填上链接"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:58
msgid "This link is *not valid!*"
msgstr "链接*无效！*"

#: lua/groupbutler/plugins/links.lua:67
#, lua-format
msgid "The link has been updated.\n"
"*Here's the new link*: %s"
msgstr "链接已被更新。\n"
"*这里是新链接*：%s"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:24
msgid "Log every time a user join the group"
msgstr "每次用户加入组时记录"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:25
msgid "Bans will be logged. I can't log manual bans"
msgstr "除手动封禁以外，所有封禁操作都将被记录。"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:26
msgid "Kicks will be logged. I can't log manual kicks"
msgstr "除手动踢出以外，所有踢出操作都将被记录。"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:27
msgid "Manual warns will be logged"
msgstr "手动警告将被记入日志"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:28
msgid "Forbidden media will be logged in the channel"
msgstr "被禁止发送的媒体将被记录在频道中"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:29
msgid "Spam links/forwards from channels will be logged in the channel, only if forbidden"
msgstr "只有在禁止的情况下，垃圾链接和从频道转发的消息才会被记录在频道"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:30
msgid "Log when a user is flooding (new log message every 5 flood messages)"
msgstr "Log when a user is flooding (new log message every 5 flood messages)"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:31
msgid "Log when an admin changes the group icon"
msgstr "当管理员更改了群组头像时进行记录"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:32
msgid "Log when an admin deletes the group icon"
msgstr "当管理员删除了群组头像时进行记录"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:33
msgid "Log when an admin change the group title"
msgstr "当管理员更改了群组名称时进行记录"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:34
msgid "Log pinned messages"
msgstr "记录置顶消息"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:35
msgid "Log when a user who has been blocked is banned from the group on join"
msgstr "当谁已被阻止用户被禁止登录从上加入该群"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:36
msgid "Log when an admin removes the warning received by a user"
msgstr "Log when an admin removes the warning received by a user"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:37
msgid "Log when a user reports a message with the @admin command"
msgstr "Log when a user reports a message with the @admin command"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:59
msgid "Ban"
msgstr "封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:60
msgid "Kick"
msgstr "踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:61 lua/groupbutler/utilities.lua:992
msgid "Unban"
msgstr "解除封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:62
msgid "Tempban"
msgstr "暂时封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:63
msgid "Report"
msgstr "反馈"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:65
msgid "Warns resets"
msgstr "警告重置"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:66
msgid "New members"
msgstr "新成员"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:67
msgid "Media warns"
msgstr "媒体警告"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:68
msgid "Spam warns"
msgstr "垃圾信息警告"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:69
msgid "Flood"
msgstr "灌水"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:70
msgid "New group icon"
msgstr "新群组图标"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:71
msgid "Group icon removed"
msgstr "群组图标被移除"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:72
msgid "New group title"
msgstr "新群组标题"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:73
msgid "Pinned messages"
msgstr "置顶消息"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:74
msgid "Users blocked and banned"
msgstr "用户禁止与封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:75
msgid "Users blocked"
msgstr "用户已被封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:76
msgid "Users unblocked"
msgstr "用户已被解除封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:109
msgid "You are not admin of this group"
msgstr "你不是此群组的管理员"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:114
msgid "User unbanned!"
msgstr "用户已被解除封禁！"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:138
msgid "*Select the events the will be logged in the channel*\n"
"✅ = will be logged\n"
"☑️ = won't be logged\n\n"
"Tap on an option to get further information"
msgstr "*选择将在频道中记录的事件*\n"
"✅ = 将会被记录\n"
"☑️ = 不会被记录\n\n"
"点击选项即可获得更多信息"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:169
msgid "_Too many requests. Retry later_"
msgstr "_请求过多。请稍后再试_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:171
msgid "_I need to be admin in the channel_"
msgstr "_我需要成为频道管理员_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:178
msgid "_Already using this channel_"
msgstr "_已经在使用这个频道了_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:181
msgid "*Log channel added!*"
msgstr "*日志频道已添加！*"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:184
#, lua-format
msgid "<i>%s</i> changed its log channel"
msgstr "<i>%s</i> 更改了其记录频道"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:187
#, lua-format
msgid "Logs of <i>%s</i> will be posted here"
msgstr "<i>%s</i> 的的日志将会公布于此"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:191
msgid "_Only the channel creator can pair the chat with a channel_"
msgstr "只有频道创建者才能将群组与频道关联"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:195
msgid "_I'm sorry, only private channels are supported for now_"
msgstr "_很抱歉，现在只支持私人频道_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:199
msgid "You have to *forward* the message from the channel"
msgstr "你必须从这个频道中*转发*消息"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:204
#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:212
msgid "_This groups is not using a log channel_"
msgstr "_此群组未使用日志频道_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:207
msgid "*Log channel removed*"
msgstr "*日志频道已移除！*"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:217
msgid "_This group has a log channel saved, but I'm not a member there, so I can't post/retrieve its info_"
msgstr "_这个组正在使用一个日志频道，但我不是那里的成员，所以我无法发布/检索其信息_"

#: lua/groupbutler/plugins/logchannel.lua:224
#, lua-format
msgid "<b>This group has a log channel</b>\n"
"Channel: <code>%s</code>"
msgstr "<b>这个群组有一个日志频道</b>\n"
"日志频道: <code>%s</code>"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:37
msgid "Video messages"
msgstr "视频消息"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:40
msgid "Vocal messages"
msgstr "语音消息"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:66
#, lua-format
msgid "Warnings | %d | kick"
msgstr "警告 | %d | 踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:68
#, lua-format
msgid "Warnings | %d | mute"
msgstr "警告 | %d | 禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:70
#, lua-format
msgid "Warnings | %d | ban"
msgstr "警告 | %d | 封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:94
msgid "❌ warning"
msgstr "❌ 警告"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:97
msgid "🗑 delete"
msgstr "🗑 刪除"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:103
msgid "✅ allowed"
msgstr "✅ 允许"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:116
msgid "\n"
"Tap on an option on the right to *change the setting*\n"
"You can use the last lines to change how many warnings the bot should give before kicking/banning/muting someone.\n"
"The number is not related the the normal `/warn` command.\n\n"
"Possible statuses: ✅ allowed, ❌ warning, 🗑 delete.\n"
"When a media is set to delete, the bot will give a warning *only* when this is the users last warning\n"
msgstr "\n"
"点击右侧的按钮来*更改设置*\n"
"您可以使用底部按钮来更改机器人在执行 踢出/封禁/禁言 动作之前发出的警告数量。\n"
"该数字与正常的`/ warn`命令无关。\n\n"
"媒体设置：✅允许，❌警告，🗑删除。\n"
"当媒体设置为删除时，机器人将*仅*在用户上次被警告时发出警告\n"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:133
msgid "⚠️ Tap on the right column"
msgstr "⚠️ 请点击右列"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:142
msgid "⚙ The new value is too low ( < 1)"
msgstr "⚙ 新数值太低 ( < 1)"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:149
msgid "⚙ The new value is too high ( > 12)"
msgstr "⚙ 新数值太高 ( > 12)"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:163
msgid "👞 New status is kick"
msgstr "👞 新状态已设置为踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:166
msgid "👁 New status is mute"
msgstr "👁 新状态已设置为禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/mediasettings.lua:169
msgid "🔨 New status is ban"
msgstr "🔨 新状态已设置为封禁"

#. TRANSLATORS: these strings should be shorter than 200 characters
#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:25
msgid "When enabled, users will be able to report messages with the @admin command"
msgstr "启用后，用户将能够使用 @admin 命令举报消息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:26
msgid "Enable or disable the goodbye message. Can't be sent in large groups"
msgstr "启用或禁用用户退群消息。 可能无法在大型群组中正常工作"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:27
msgid "Enable or disable the welcome message"
msgstr "启用或禁用欢迎消息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:28
msgid "When enabled, every time a new welcome message is sent, the previously sent welcome message is removed"
msgstr "启用后，每次发送新的欢迎消息时，都会删除先前发送的欢迎消息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:29
msgid "When enabled, the bot doesn't answer in the group to /dashboard, /config and /help commands (it will just answer in private)"
msgstr "When enabled, the bot doesn't answer in the group to /dashboard, /config and /help commands (it will just answer in private)"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:30
msgid "Enable and disable the anti-flood system (more info in the /help message)"
msgstr "启用和禁用防刷屏系统（使用/help 获取更多信息）"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:31
msgid "If the welcome message is enabled, it will include an inline button that will send to the user the rules in private"
msgstr "If the welcome message is enabled, it will include an inline button that will send to the user the rules in private"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:32
msgid "When someone uses /rules\n"
"👥: the bot will answer in the group (always, with admins)\n"
"👤: the bot will answer in private"
msgstr "当有人使用 /rules 时\n"
"👥：机器人将在小组中回答（仅管理员）\n"
"👤：机器人将私聊回答"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:35
msgid "When someone uses an #extra\n"
"👥: the bot will answer in the group (always, with admins)\n"
"👤: the bot will answer in private"
msgstr "当有人使用 #extra 时\n"
"👥：机器人将在小组中回答（仅管理员）\n"
"👤：机器人将私下回答"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:38
msgid "Select what the bot should do when someone sends a message with arab characters"
msgstr "当有人发送带有清真（阿拉伯）字符的消息时，选择机器人应该做什么"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:39
msgid "Bots will be banned when added by normal users"
msgstr "普通用户将禁止添加机器人进入群组"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:40
msgid "Select what the bot should do when someone sends a message with the RTL character, or has it in their name"
msgstr "选择当有人发送或名字带有反字字符的消息时机器人应该做什么"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:41
msgid "Change how many times a user has to be warned before being kicked/banned"
msgstr "Change how many times a user has to be warned before being kicked/banned"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:42
msgid "Change the action to perform when a user reaches the max. number of warnings"
msgstr "Change the action to perform when a user reaches the max. number of warnings"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:55
msgid "The new value is too high ( > 12)"
msgstr "新数值太高 ( > 12)"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:62
msgid "The new value is too low ( < 1)"
msgstr "新数值太低 ( < 1)"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:73
msgid "New action on max number of warns received: ban"
msgstr "行为达到上限执行：封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:76
msgid "New action on max number of warns received: mute"
msgstr "行为达到上限执行：禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:79
msgid "New action on max number of warns received: kick"
msgstr "行为达到上限执行：踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:87
msgid "Action -> kick"
msgstr "操作 -> 踢出"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:88
msgid "Action -> ban"
msgstr "操作 -> 封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:89
msgid "Action -> mute"
msgstr "操作 -> 禁言"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:90
msgid "Allowed ✅"
msgstr "允许 ✅"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:164
msgid "✅"
msgstr "✅"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:173
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎信息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:174
msgid "Goodbye"
msgstr "再见信息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:175 lua/groupbutler/utilities.lua:599
msgid "Extra"
msgstr "自定义命令"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:176 lua/groupbutler/utilities.lua:600
msgid "Anti-flood"
msgstr "防灌水"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:177 lua/groupbutler/utilities.lua:602
msgid "Silent mode"
msgstr "安静模式"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:179 lua/groupbutler/utilities.lua:604
msgid "Arab"
msgstr "阿拉伯文字"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:180 lua/groupbutler/utilities.lua:605
msgid "RTL"
msgstr "右至左文字"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:181 lua/groupbutler/utilities.lua:601
msgid "Ban bots"
msgstr "封禁机器人"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:182 lua/groupbutler/utilities.lua:606
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:183 lua/groupbutler/utilities.lua:607
msgid "Delete last welcome message"
msgstr "删除最后的欢迎消息"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:184
msgid "Welcome + rules button"
msgstr "欢迎信息+规则按钮"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:185
msgid "Clean Service Messages"
msgstr "Clean Service Messages"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:222
msgid "🔨️ ban"
msgstr "🔨️ 封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:228
msgid "Warns: "
msgstr "警告："

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:233
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: lua/groupbutler/plugins/menu.lua:255
msgid "Manage the settings of the group. Click on the left column to get a small hint"
msgstr "管理群组设置。 单击左边的按钮可以获得相关提示"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:117
#, lua-format
msgid "%s <b>banned</b> for flood!"
msgstr "%s 因灌水而被<b>封禁</b>！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:119
#, lua-format
msgid "%s <b>kicked</b> for flood!"
msgstr "%s 因灌水而被<b>踢出</b>！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:121
#, lua-format
msgid "%s <b>muted</b> for flood!"
msgstr "%s 因灌水而被<b>禁言</b>！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:170
#, lua-format
msgid "%s <b>%s</b>: media sent not allowed!\n"
"❗️ <code>%d/%d</code>"
msgstr "%s <b>%s</b>：发送的消息不被允许！\n"
"❗️ <code>%d/%d</code>"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:180
#, lua-format
msgid "%s, this type of media is <b>not allowed</b> in this chat.\n"
"(<code>%d/%d</code>)"
msgstr "%s，该类型消息<b>不允许</b>在此对话中。\n"
"(<code>%d/%d</code>)"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:185
#, lua-format
msgid "%s, this type of media is <b>not allowed</b> in this chat.\n"
"<i>The next time you will be banned/kicked/muted</i>\n"
msgstr "%s, 这种类型的媒体 <b>不允许</b> 在这个群组发送\n"
"<i>下一次你将被封禁/踢出/禁言</i>\n"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:210
#, lua-format
msgid "%s <b>kicked</b>: RTL character in names/messages are not allowed!"
msgstr "%s <b>已被踢出</b>：RTL字符在名字/消息中是不被允许的！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:213
#, lua-format
msgid "%s <b>banned</b>: RTL character in names/messages are not allowed!"
msgstr "%s <b>已被封禁</b>：RTL字符在名字/消息中是不被允许的！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:216
#, lua-format
msgid "%s <b>muted</b>: RTL character in names/messages are not allowed!"
msgstr "%s <b>已被禁言</b>：RTL字符在名字/消息中是不被允许的！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:234
#, lua-format
msgid "%s <b>kicked</b>: arab/persian message detected!"
msgstr "%s <b>已被踢出</b>：检测到阿拉伯文字！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:237
#, lua-format
msgid "%s <b>banned</b>: arab/persian message detected!"
msgstr "%s <b>已被封禁</b>：检测到阿拉伯文字！"

#: lua/groupbutler/plugins/onmessage.lua:240
#, lua-format
msgid "%s <b>muted</b>: arab/persian message detected!"
msgstr "%s <b>已被禁言</b>：检测到阿拉伯文字！"

#: lua/groupbutler/plugins/pin.lua:77
msgid "I couldn't find any message generated by <code>/pin</code>."
msgstr "I couldn't find any message generated by <code>/pin</code>."

#: lua/groupbutler/plugins/pin.lua:82
msgid "Last message generated by <code>/pin</code> ^"
msgstr "Last message generated by <code>/pin</code> ^"

#: lua/groupbutler/plugins/pin.lua:87
msgid "The old message generated with <code>/pin</code> does not exist anymore."
msgstr "The old message generated with <code>/pin</code> does not exist anymore."

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:19
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:25
#, lua-format
msgid "This bot is based on [otouto](https://github.com/topkecleon/otouto) (AKA @mokubot, channel: @otouto), a multipurpose Lua bot.\n"
"Group Butler wouldn't exist without it.\n\n"
"You can contact the owners of this bot using the /groups command.\n\n"
"Bot version: %s\n"
"*Some useful links:*"
msgstr "这个机器人基于 [otouto](https://github.com/topkecleon/otouto) (AKA @mokubot, 频道: @otouto), 一个多功能 Lua bot.\n"
"没有它，群组管家将不存在\n\n"
"您可以使用 /groups 命令联系此bot的所有者。\n\n"
"机器人版本: %s\n"
"*相关链接:"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:39
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:40
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:41
msgid "Rate me!"
msgstr "评价我！"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:44
msgid "👥 Groups"
msgstr "👥 群组"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:57
msgid "Pong!"
msgstr "Pong!"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:72
#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:89
#, lua-format
msgid "You can find the list of our support groups in [this channel](%s)"
msgstr "你可以在 [这个频道](%s) 找到我们的支持小组（请使用英文交流）"

#: lua/groupbutler/plugins/private.lua:87
msgid "🔙 back"
msgstr "🔙 返回"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:24
msgid "When you join a group moderated by this bot, you will receive the group rules in private"
msgstr "当您加入由此机器人审核的群组时，机器人将会向你私聊发送群组规则"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:25
msgid "If enabled, you will receive all the messages reported with the @admin command in the groups you are moderating"
msgstr "如果启用，您将在开启举报功能的群组中收到使用 @admin 命令报告的所有消息"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:35
msgid "Rules on join"
msgstr "加入时显示规则"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:36
msgid "Users reports"
msgstr "用户报告"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:37
msgid "Name not available"
msgstr "Name not available"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:60
msgid "Change your private settings"
msgstr "更改你的私人设置"

#: lua/groupbutler/plugins/private_settings.lua:80
msgid "⚙ Setting applied"
msgstr "⚙ 设置已保存"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:30
#, lua-format
msgid "• <b>Message reported by</b>: %s (<code>%d</code>)"
msgstr "• <b>由</b>: %s (<code>%d</code>) 报告"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:34
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Reported message sent by</b>: %s (<code>%d</code>)"
msgstr "\n"
"• <b>举报信息来自</b>: %s (<code>%d</code>)"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:38
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Group</b>: %s"
msgstr "\n"
"• <b>群组</b>：%s"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:40
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Group</b>: <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "\n"
"• <b>群组</b>：<a href=\"%s\">%s</a>"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:44
#, lua-format
msgid "\n"
"• <a href=\"%s\">Go to the message</a>"
msgstr "\n"
"• <a href=\"%s\">前往消息</a>"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:48
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Description</b>: <i>%s</i>"
msgstr "\n"
"• <b>描述</b>：<i>%s</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:57
msgid "Address this report"
msgstr "解决此报告"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:108
#, lua-format
msgid "_Invalid value:_ number of times allowed (`input: %d`)"
msgstr "_无效值:_ 允许的次数 (`输入: %d`)"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:110
#, lua-format
msgid "_Invalid value:_ time (`input: %d`)"
msgstr "_无效值:_ 时间 (`输入: %d`)"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:116
#, lua-format
msgid "*New parameters saved*.\n"
"Users will be able to use @admin %d times/%d minutes"
msgstr "*新参数已保存*.\n"
"用户将只能在%d 分钟内发送%d 次@admin 消息"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:137
#, lua-format
msgid "_Please, do not abuse this command. It can be used %d times every %d minutes_.\n"
"Wait other %d minutes, %d seconds."
msgstr "_请不要滥用此命令. 它只能在 %d 分钟内使用 %d 次\n"
"请等待 %d 分, %d 秒"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:148
#, lua-format
msgid "_Reported to %d admin(s)_"
msgstr "_已上报给%d位管理员_"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:163
msgid "You closed this issue and deleted all the other reports sent to the admins"
msgstr "您已关闭此问题并删除了发送给管理员的所有其他报告"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:172
msgid "This message is too old (>2 days)"
msgstr "此消息太旧了 (超过两天)"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:183
msgid "❕ Already (being) adressed"
msgstr "❕ 已经解决"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:185
msgid "Close issue"
msgstr "问题已关闭"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:195
#, lua-format
msgid "%s has/will address this report"
msgstr "%s 已经/将会解决这条报告"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:203
msgid "This button will delete all the reports sent to the other admins. Tap it again to confirm"
msgstr "此按钮将删除发送给其他管理员的所有报告。 再次点按即可确认"

#: lua/groupbutler/plugins/report.lua:211
msgid "(issue closed by you)"
msgstr "（你已关闭此问题）"

#: lua/groupbutler/plugins/rules.lua:38
msgid "🚫 Unknown or non-existent group"
msgstr "🚫 未知或已不存在的群组"

#: lua/groupbutler/plugins/rules.lua:46
msgid "🚷 You are not a member of this chat. You can't read the rules of a private group."
msgstr "🚷 你不是群组成员。你不能查询私人群组的设置。"

#: lua/groupbutler/plugins/rules.lua:76
msgid "Please write something next `/setrules`"
msgstr "请在`/setrules`之后写一些东西"

#: lua/groupbutler/plugins/rules.lua:82
msgid "Rules has been deleted."
msgstr "规则已被删除。"

#: lua/groupbutler/plugins/rules.lua:95
msgid "New rules *saved successfully*!"
msgstr "新规则*已成功保存*！"

#: lua/groupbutler/plugins/service.lua:44
#, lua-format
msgid "_You (user ID: %d) are in the blocked list_"
msgstr "_你 (用户 ID: %d) 在黑名单中_"

#: lua/groupbutler/plugins/service.lua:49
msgid "_Admin mode is on: only the bot admin can add me to a new group_"
msgstr "_管理员模式已启用：只有机器人管理员可以将我添加到新群组_"

#: lua/groupbutler/plugins/service.lua:61
#, lua-format
msgid "Hello everyone!\n"
"My name is %s, and I'm a bot made to help administrators in their hard work.\n"
msgstr "大家好！\n"
"我是 %s，我作为一个机器人，将协助管理员处理其工作。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/service.lua:65
msgid "Yay! This group has been upgraded. You are great! Now I can work properly :)\n"
msgstr "耶！本群组已得到升级。你真棒！现在我可以正常工作了 :)\n"

#: lua/groupbutler/plugins/setlang.lua:34
#: lua/groupbutler/plugins/setlang.lua:48
msgid "*List of available languages*:"
msgstr "*可用语言列表*："

#: lua/groupbutler/plugins/setlang.lua:44
msgid "You are not an admin"
msgstr "你不是管理员"

#. TRANSLATORS: replace 'English' with the name of your language
#: lua/groupbutler/plugins/setlang.lua:58
msgid "English language is *set*"
msgstr "简体中文已*被设定*"

#: lua/groupbutler/plugins/setlang.lua:59
msgid ".\n"
"Please note that translators are volunteers, and this localization _may be incomplete_. You can help improve translations on our [Crowdin Project](https://crowdin.com/project/group-butler).\n"
msgstr ".\n"
"请注意，翻译是志愿者，这种本地化_可能不完整_。 您可以帮助我们在[Crowdin Project](https://crowdin.com/project/group-butler)上改进翻译。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:18
msgid "can't change the chat title/description/icon"
msgstr "无法更改群组标题/说明/头像"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:19
msgid "can't send messages"
msgstr "无法发送消息"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:20
msgid "can't delete messages"
msgstr "无法删除消息"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:21
msgid "can't invite users/generate a link"
msgstr "无法邀请用户/生成邀请链接"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:22
msgid "can't restrict members"
msgstr "无法限制成员"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:23
msgid "can't pin messages"
msgstr "无法置顶消息"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:24
msgid "can't promote new admins"
msgstr "无法添加新的管理员"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:25
msgid "can't send photos/videos/documents/audios/voice messages/video messages"
msgstr "无法发送图片/视频/文档/音频/语音消息/视频消息"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:26
msgid "can't send stickers/GIFs/games/use inline bots"
msgstr "无法发送贴纸/GIF 图/游戏/使用聊天栏机器人"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:27
msgid "can't show link previews"
msgstr "无法显示链接预览"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:31
msgid "🔄️ Refresh cache"
msgstr "🔄️ 刷新缓存"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:58
msgid "Remove warnings"
msgstr "移除警告"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:67
#, lua-format
msgid "*User ID*: `%d`\n"
"`Warnings`: *%d*\n"
"`Media warnings`: *%d*\n"
"`Spam warnings`: *%d*\n"
msgstr "*用户 ID*: `%d`\n"
"`警告次数`: *%d*\n"
"`媒体警告次数`: *%d*\n"
"`垃圾信息警告次数`: *%d*\n"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:114
msgid "That user has nothing to do with this chat"
msgstr "该用户与此群组无关"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:121
#, lua-format
msgid "%s is banned from this group"
msgstr "%s 被封禁"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:122
#, lua-format
msgid "%s left the group or has been kicked and unbanned"
msgstr "%s 离开了或者被管理员踢出了本群"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:123
#, lua-format
msgid "%s is an admin"
msgstr "%s 是一位管理员"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:124
#, lua-format
msgid "%s is the group creator"
msgstr "%s 是群主"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:125
#, lua-format
msgid "%s has nothing to do with this chat"
msgstr "%s 与此群无关"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:126
#, lua-format
msgid "%s is a chat member"
msgstr "%s 是一位群组成员"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:127
#, lua-format
msgid "%s is a restricted"
msgstr "%s 受到限制"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:138
#, lua-format
msgid "\n"
"Restrictions: <i>%s</i>"
msgstr "\n"
"限制: <i>%s</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:149
msgid "Reply to a user or mention them by username or numerical ID"
msgstr "Reply to a user or mention them by username or numerical ID"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:173 lua/groupbutler/plugins/users.lua:233
#, lua-format
msgid "📌 Status: `CACHED`\n"
"⌛ ️Remaining: `%s`\n"
"👥 Admins cached: `%d`"
msgstr "📌 状态：`已缓存`\n"
"⌛ ️剩余：`%s`\n"
"👥 管理员已缓存：`%d`"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:182
#, lua-format
msgid "Message N° %d"
msgstr "消息 N° %d"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:202 lua/groupbutler/plugins/warn.lua:173
msgid "You are not allowed to use this button"
msgstr "您无权使用该按钮"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:215
#, lua-format
msgid "The number of warnings received by this user has been <b>reset</b>, by %s"
msgstr "该用户的警告次数已被管理员 %s <b>重设</b>"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:226
#, lua-format
msgid "The adminlist has just been updated. You must wait 10 minutes from the last refresh (wait  %d seconds)"
msgstr "管理员列表已经刷新，请最多等待10分钟后才能再次刷新(还需等待  %d 秒)"

#: lua/groupbutler/plugins/users.lua:235
#, lua-format
msgid "✅ Updated. Next update in %s"
msgstr "✅ 已更新。下次更新将在 %s"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:19
msgid "Remove warn"
msgstr "移除警告"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:55
msgid "Max number of warnings changed (media).\n"
msgstr "警告值的最大上限已更改(媒体)。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:60
msgid "Max number of warnings changed.\n"
msgstr "最大上限的警告值已更改。\n"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:66
#, lua-format
msgid "*Old* value was %d\n"
"*New* max is %d"
msgstr "*旧*数值是 %d\n"
"*新*数值是 %d"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:75
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:75
msgid "No"
msgstr "否"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:79
msgid "Do you want to continue and reset *all* the warnings received by *all* the users of the group?"
msgstr "是否确认重置*全部用户*收到的警告次数？"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:98
#, lua-format
msgid "Done! %s has been forgiven.\n"
"<b>Warns found</b>: <i>normal warns %s, for media %s, spamwarns %s</i>"
msgstr "完成! %s 已被重置警告次数.\n"
"<b>警告次数</b>: <i>普通警告 %s, 媒体警告 %s, 垃圾信息警告 %s</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:118
#, lua-format
msgid "%s <b>%s</b>: reached the max number of warnings (<code>%d/%d</code>)"
msgstr "%s <b>%s</b>: 达到了最大警告次数 (<code>%d/%d</code>)"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:151
#, lua-format
msgid "%s <b>has been warned</b> (<code>%d/%d</code>)"
msgstr "%s <b>已被警告</b> (%d/%d)"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:181
msgid "The number of warnings received by this user is already <i>zero</i>"
msgstr "这位用户收到的警告消息已被<i>清零</i>"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:185
#, lua-format
msgid "<b>Warn removed!</b> (%d/%d)"
msgstr "<b>警告已移除！</b> (%d/%d)"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:188
#, lua-format
msgid "\n"
"(Admin: %s)"
msgstr "\n"
"(管理员：%s)"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:197
#, lua-format
msgid "Done. All the warnings of this group have been erased by %s"
msgstr "完成！%s清除了该群的所有警告次数"

#: lua/groupbutler/plugins/warn.lua:199
msgid "_Action aborted_"
msgstr "_操作中止_"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:102
msgid "Read the rules"
msgstr "请阅读规则"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:124
msgid "Hi $name!"
msgstr "嗨名字！"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:170
msgid "Welcome and...?"
msgstr "欢迎然后…？"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:194
#, lua-format
msgid "A form of media has been set as the welcome message: `%s`"
msgstr "一条媒体消息已被设置为欢迎信息 `%s`"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:196
msgid "Reply to a `sticker` or a `gif` to set them as the *welcome message*"
msgstr "回复一个`贴纸`或一个`GIF`来设置他们成为*欢迎消息*"

#: lua/groupbutler/plugins/welcome.lua:214
msgid "*Custom welcome message saved!*"
msgstr "*自定义欢迎信息已保存！*"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:531
msgid "-*empty*-"
msgstr "-*空白*-"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:571
#, lua-format
msgid "<b>👤 Creator</b>\n"
"└ %s\n\n"
"<b>👥 Admins</b> (%d)\n"
"%s"
msgstr "<b>👤 群主</b>\n"
"└ %s\n\n"
"<b>👥 管理员</b> (%d)\n"
"%s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:579
msgid "No commands set"
msgstr "没有自定义指令被设置"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:582
msgid "List of custom commands:\n"
msgstr "自定义命令列表:\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:592
msgid "Current settings for *the group*:\n\n"
msgstr "当前*该群组*的设置：\n\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:593
#, lua-format
msgid "*Language*: %s\n"
msgstr "*语言*：%s\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:597
msgid "Welcome message"
msgstr "欢迎信息"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:598
msgid "Goodbye message"
msgstr "再见信息"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:608
msgid "Welcome button"
msgstr "欢迎按钮"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:644
msgid "*Welcome type*: `GIF / sticker`\n"
msgstr "*欢迎消息类型*：`GIF / 贴纸`\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:646
msgid "*Welcome type*: `custom message`\n"
msgstr "*欢迎消息类型*：`自定义消息`\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:648
msgid "*Welcome type*: `default message`\n"
msgstr "*欢迎消息类型*：`预设消息`\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:657
#, lua-format
msgid "Warns (`standard`): *%s*\n"
msgstr "警告 (`标准`)：*%s*\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:658
#, lua-format
msgid "Warns (`media`): *%s*\n\n"
msgstr "警告 (`媒体`)：*%s*\n\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:659
msgid "✅ = _enabled / allowed_\n"
msgstr "✅ = _开启 / 允许_\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:660
msgid "🚫 = _disabled / not allowed_\n"
msgstr "🚫 = _关闭 / 不允许_\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:661
msgid "👥 = _sent in group (always for admins)_\n"
msgstr "👥 = _发送到群组 (给管理员)_\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:662
msgid "👤 = _sent in private_"
msgstr "👤 = _通过私聊发送_"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:670
msgid "@admin command disabled"
msgstr "@admin 指令已禁用"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:671
msgid "Welcome message won't be displayed from now"
msgstr "欢迎消息从现在起不再显示"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:672
msgid "Goodbye message won't be displayed from now"
msgstr "再见消息从现在起不再显示"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:673
msgid "#extra commands are now available only for administrators"
msgstr "#extra 命令现在仅供管理员使用"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:674
msgid "Anti-flood is now off"
msgstr "防灌水功能现已关闭"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:675
msgid "/rules will reply in private (for users)"
msgstr "/rules 现在只通过私聊回复(成员)"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:676
msgid "Silent mode is now off"
msgstr "安静模式现已关闭"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:677
msgid "Links preview disabled"
msgstr "链接预览已关闭"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:678
msgid "Welcome message without a button for the rules"
msgstr "欢迎消息没有规则按钮"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:681
msgid "@admin command enabled"
msgstr "@admin 指令已启用"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:682
msgid "Welcome message will be displayed"
msgstr "欢迎信息将开始显示"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:683
msgid "Goodbye message will be displayed"
msgstr "再见信息将开始显示"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:684
msgid "#extra commands are now available for all"
msgstr "自定义命令现在任何人都能使用"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:685
msgid "Anti-flood is now on"
msgstr "防灌水功能现已开启"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:686
msgid "/rules will reply in the group (with everyone)"
msgstr "/rules 将会在群组中回复（任何人)"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:687
msgid "Silent mode is now on"
msgstr "安静模式现已开启"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:688
msgid "Links preview enabled"
msgstr "链接预览已开启"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:689
msgid "The welcome message will have a button for the rules"
msgstr "欢迎消息将会有一个规则按钮"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:702
msgid "This setting is enabled, but the goodbye message won't be displayed in large groups, because I can't see service messages about left members"
msgstr "此设置已启用，但是再见消息不会显示在大型群组中，因为我看不到有关成员离开的相关消息"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:714
msgid "Start me"
msgstr "启用我"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:716
msgid "_Please message me first so I can message you_"
msgstr "_请先私聊我，这样我才能够跟你发信息_"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:813 lua/groupbutler/utilities.lua:814
msgid "Someone"
msgstr "有人"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:821
msgid "Reply to a user or mention them"
msgstr "Reply to a user or mention them"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:847
msgid "I've never seen this user before.\n"
"This command works by reply, username, user ID or text mention.\n"
"If you're using it by username and want to teach me who the user is, forward me one of their messages"
msgstr "我之前从未见过这个用户。\n"
"此命令通过回复用户名，用户ID或一条消息来工作。\n"
"如果您是通过用户名使用它并想告诉我用户是谁，请转发我的一条消息"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:865
#, lua-format
msgid "<b>Chat</b>: %s [#chat%d]"
msgstr "<b>对话</b>：%s [#chat%d]"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:874 lua/groupbutler/utilities.lua:882
#, lua-format
msgid "#%s (<code>%d/%d</code>), <i>%s</i>\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s"
msgstr "#%s (<code>%d/%d</code>), <i>%s</i>\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:888
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s"
msgstr "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:891 lua/groupbutler/utilities.lua:901
#: lua/groupbutler/utilities.lua:904 lua/groupbutler/utilities.lua:907
#, lua-format
msgid "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>By</b>: %s"
msgstr "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>By</b>: %s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:894
msgid "Get the new photo"
msgstr "取得新的照片"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:911
#, lua-format
msgid "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>By</b>: %s\n"
"• <i>Reported to %d admin(s)</i>"
msgstr "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>从</b>: %s\n"
"• <i>举报到 %d 管理员</i>"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:915
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%d]"
msgstr "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%d]"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:920
#, lua-format
msgid "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s"
msgstr "%s\n"
"• %s\n"
"• <b>用户</b>: %s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:922
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Added by</b>: %s [#id%d]"
msgstr "\n"
"• <b>添加者</b>: %s [#id%d]"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:935
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• <b>Admin</b>: %s [#id%d]\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%d]\n"
"• <b>Count</b>: <code>%d/%d</code>"
msgstr "#%s\n"
"• <b>管理员</b>: %s [#id%d]\n"
"• %s\n"
"• <b>用户</b>: %s [#id%d]\n"
"• <b>计数</b>: <code>%d/%d</code>"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:943
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• <b>Admin</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%s]\n"
"• <b>Warns found</b>: <i>normal: %s, for media: %s, spamwarns: %s</i>"
msgstr "#%s\n"
"• <b>管理员</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>用户</b>: %s [#id%s]\n"
"• <b>警告次数</b>: <i>普通警告: %s, 媒体警告: %s, 垃圾信息警告: %s</i>"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:949
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• <b>Admin</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
msgstr "#%s\n"
"• <b>管理员</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:952
#, lua-format
msgid "• <i>Users involved: %d</i>"
msgstr "• <i>参与的用户：%d</i>"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:954
#, lua-format
msgid "• <b>User</b>: %s [#id%d]"
msgstr "• <b>用户</b>：%s [#id%d]"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:966
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• <b>Admin</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%s]\n"
"• <b>Duration</b>: %d days, %d hours"
msgstr "#%s\n"
"• <b>管理员</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>用户</b>: %s [#id%s]\n"
"• <b>持续时间</b>: %d 天, %d 小时"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:975
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• <b>Admin</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>User</b>: %s [#id%s]"
msgstr "#%s\n"
"• <b>管理员</b>: %s [#id%s]\n"
"• %s\n"
"• <b>用户</b>: %s [#id%s]"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:979
#, lua-format
msgid "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>By</b>: %s"
msgstr "#%s\n"
"• %s\n"
"• <b>By</b>: %s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:1000
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Action</b>: #%s"
msgstr "\n"
"• <b>Action</b>: #%s"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:1003
#, lua-format
msgid "\n"
"• <b>Reason</b>: <i>%s</i>"
msgstr "\n"
"• <b>原因</b>：<i>%s</i>"

#: lua/groupbutler/utilities.lua:1009
msgid "Go to the message"
msgstr "前往消息"

